\section{Conclusió}

Com que hem fet tot el projecte
sobre Docker, malgrat no acabar d'estar
gaire ben documentats sobre com
fer feina amb ell amb les
tecnologies utilitzades,
la nostra productivitat s'ha vist frenada.

Tot i ser així,
gràcies a treballar amb
Docker hem pogut fer tests,
cosa que fora d'aquest entorn
hagués estat molt difícil
o directament impossible.
\\

L'objectiu principal s'ha
aconseguit,
documentar com analitzar
dades produïdes pel Moodle.

Com a punt addicional,
hem assolit realitzar-ho tot
amb Docker.
\\

Com a punts en contra destaquem que
no hem utilitzat el format \acrshort{xapi}
ni hem aconseguit utilitzar
el \textit{plugin} de Moodle
per extreure'ls.

També volem fer notar
que sí que hem pogut fer una
anàlisi de format
de la sortida de \textit{logs}
del Moodle.
Aquest cas ha sigut
una investigació pel
que fa a la columna \textit{other}
de la taula de \textit{logs}
de la base de dades \acrshort{sql}.
